[
	{
	"group":5,
	"no":1,
	"fourwords":"一人当千",
	"question":"一〇当千",
	"reading":"いちにんとうせん",
	"select1":"認",
	"select2":"人",
	"select3":"任",
	"select4":"忍",
	"right":"2",
	"mean":"非常に大きな力をもっていること"
	},
	{
	"group":5,
	"no":2,
	"fourwords":"廓然大公",
	"question":"廓然大〇",
	"reading":"かくぜんたいこう",
	"select1":"興",
	"select2":"高",
	"select3":"交",
	"select4":"公",
	"right":"4",
	"mean":"心が何のわだかまりもなく、少しの偏りもないこと"
	},
	{
	"group":5,
	"no":3,
	"fourwords":"冠前絶後",
	"question":"冠〇絶後",
	"reading":"かんぜんぜつご",
	"select1":"全",
	"select2":"前",
	"select3":"然",
	"select4":"善",
	"right":"2",
	"mean":"ずば抜けて優れている様子"
	},
	{
	"group":5,
	"no":4,
	"fourwords":"虚堂懸鏡",
	"question":"虚堂〇鏡",
	"reading":"きょどうけんきょう",
	"select1":"献",
	"select2":"謙",
	"select3":"懸",
	"select4":"憲",
	"right":"3",
	"mean":"私欲をなくし、公平にものを見るたとえ"
	},
	{
	"group":5,
	"no":5,
	"fourwords":"国士無双",
	"question":"国士無〇",
	"reading":"こくしむそう",
	"select1":"相",
	"select2":"争",
	"select3":"総",
	"select4":"双",
	"right":"4",
	"mean":"国中で並ぶ者がないほど優れた人物のこと"
	},
	{
	"group":5,
	"no":6,
	"fourwords":"残酷非道",
	"question":"残酷〇道",
	"reading":"ざんこくひどう",
	"select1":"卑",
	"select2":"否",
	"select3":"非",
	"select4":"被",
	"right":"3",
	"mean":"酷く、人道に背いている様子"
	},
	{
	"group":5,
	"no":7,
	"fourwords":"思慮分別",
	"question":"思〇分別",
	"reading":"しりょふんべつ",
	"select1":"虜",
	"select2":"慮",
	"select3":"廬",
	"select4":"濾",
	"right":"2",
	"mean":"物事の道理を深く考え、注意深く判断すること"
	},
	{
	"group":5,
	"no":8,
	"fourwords":"聖人無夢",
	"question":"聖人〇夢",
	"reading":"せいじんむむ",
	"select1":"武",
	"select2":"務",
	"select3":"無",
	"select4":"夢",
	"right":"3",
	"mean":"徳の優れた聖人は、心身が安らかで憂いや悩みが無いため、夢をみないこと"
	},
	{
	"group":5,
	"no":9,
	"fourwords":"聡明叡知",
	"question":"聡明〇知",
	"reading":"そうめいえいち",
	"select1":"詠",
	"select2":"栄",
	"select3":"叡",
	"select4":"英",
	"right":"3",
	"mean":"物事に精通していて、すぐれた才能があること"
	},
	{
	"group":5,
	"no":10,
	"fourwords":"知崇礼卑",
	"question":"知〇礼卑",
	"reading":"ちすうれいひ",
	"select1":"数",
	"select2":"崇",
	"select3":"嵩",
	"select4":"怱",
	"right":"2",
	"mean":"知識を得れば得るほど、他人に対してはへりくだって、礼を尽くすこと"
	},
	{
	"group":5,
	"no":11,
	"fourwords":"天下無双",
	"question":"天下〇双",
	"reading":"てんかむそう",
	"select1":"武",
	"select2":"夢",
	"select3":"無",
	"select4":"霧",
	"right":"3",
	"mean":"天下に並ぶ者がいないほど、優れている様子"
	},
	{
	"group":5,
	"no":12,
	"fourwords":"博学多才",
	"question":"博学多〇",
	"reading":"はくがくたさい",
	"select1":"済",
	"select2":"采",
	"select3":"歳",
	"select4":"才",
	"right":"4",
	"mean":"知識が豊富で、様々な分野の才能に恵まれていること"
	},
	{
	"group":5,
	"no":13,
	"fourwords":"眉目秀麗",
	"question":"眉目秀〇",
	"reading":"びもくしゅうれい",
	"select1":"励",
	"select2":"礼",
	"select3":"令",
	"select4":"麗",
	"right":"4",
	"mean":"（男性で）容姿がたいへん美しいさま"
	},
	{
	"group":5,
	"no":14,
	"fourwords":"明鏡止水",
	"question":"明鏡〇水",
	"reading":"めいきょうしすい",
	"select1":"紫",
	"select2":"視",
	"select3":"止",
	"select4":"旨",
	"right":"3",
	"mean":"邪念がなく、澄み切って落ち着いた心を表す"
	},
	{
	"group":5,
	"no":15,
	"fourwords":"悠悠自適",
	"question":"悠〇自適",
	"reading":"ゆうゆうじてき",
	"select1":"遊",
	"select2":"悠",
	"select3":"々",
	"select4":"雄",
	"right":"2",
	"mean":"のんびりと静かに、思うままに過ごすこと"
	}	
]
	